有冇邊個著名香港人譴責過美國警暴但香港警暴就唔出聲

覺得呢啲人係香港人之恥，一定要學紅衛兵批鬥

Mc jin

呢條友射精應該快過rap歌

你睇漏左兩個字
著名

你啱

淫棍希

我淨係知連登仔同黃絲唔譴責美國黑警姐

簡直係香港之光

老實講 著名香港人我諗緊發哥～唔記得左叫咩不過拍過套梁非凡叫人食屎狗個個TVB影帝

吳彥joe